Poly要人！！！

入面得好少人

求增援！！！

推吖 緊急！！

推阿

推

我地嚴重唔夠人 最壞情況係 留守既人全體被捕被殺

我地好孤單 好唔夠人 中大反而夠晒人.

推唔郁都要推呀

幫你

點入去啊

Poly人呢！！！出去啊poly人！！！係宿個啲出去啊！！！

pushhh

要人！要記者！

由尖沙咀去柯士甸

推曬俾tg grp記者！

push

P牌都tui

有啲手足未番得切去
住附近個啲麻煩狗衝入去